CCTV聯合CCTVB整「另一個香港」咁仆街

唔知有無人會整「另一個西藏」、「另一個新疆」反擊呢

你們這幫港毒廢青也可以看一看！！（link在下面）看一看自己的所作所為！！反正，我作為一個大陸人，這套片....

我是看不下去的。煽情的旁白和濾鏡，合著給👴拍起承轉合拍攝感情劇呢？還是今日說法、走進科學？大家看看，圖一樂呵就完事了。國內這種劇集都是這幅德行。
一邊正義凜然地批判香港年青人的價值觀，好像是從真相出發公正無私；另一邊直接用GFW遮蔽大陸人的信息流，在自己的話語場裡面編制真相。
反正，國內媒體嘛，老雙標了。歐不，這是黨性，人家以此為榮的。

link：
（我自己是在B站看的，不過B站彈幕有點丟人，還是算了8）